日本「暗黑旅行社」 帶觀光客買春、訪黑道

重鹹的行程也會穿插輕鬆的觀光行程。翻攝自日刊SPA

日本是相當受到外國人歡迎的觀光國家，獨特的文化以及新穎的商品，都受到遊客的喜愛，而除了一般旅行社的正規觀光路線外，日本也有無牌的地下旅行社，專門帶旅客去買春、聯誼、參觀黑道辦公室等行程，要價也都不斐。

據《日刊SPA》報導，40歲的神田啓介，本業是雜誌編輯，不過他另外兼「暗黑旅行社」的副業，提供正規旅行社絕對無法提供的旅行行程，工作人員則有雜誌攝影師、電視公司的製作人等等。至於這個地下的旅行社有怎樣的觀光行程，神田啓介表示「像是去和歌山縣太地町吃海豚、去飛田新地買春、到山谷參觀貧民旅館街、跟女大生還有人妻聯誼、去黑道辦公室參觀等等，不過偶爾也會穿插去淺草機器人餐廳這種輕鬆行程啦」。

不過這樣的行程要價不斐，收費也是case by case，「基本上都是高單價，當然很難達成的要求價格就高，最低要3人成行，1人收費10萬日圓為基準，吃飯另計，白人通常都比較省，最好賺的就是中國人，因為他們都是買春客，如果找了風俗小姐跟AV女優開派對，一次都可以賺數百萬日圓，只要他們滿足的話，就會幫忙介紹新客群，所以相當好賺」。

去飛田都要人帶。。。。。
跟女大生人妻聯誼 想試下

有人帶, 應該唔會遇上中國女留學生

有人帶先搵番中國人對中國人

淺草個間應該係機器人酒店，新宿先係餐廳

如果找了風俗小姐跟AV女優開派對

如果有機會同AV女優扑野真係幾萬蚊都抵比

其實去大學轉個圈 吹吹水 約唱k 洋腸都搵都唔想搵 不會去買春

所以先要揾有信譽嘅旅行社

我係香港人唔係支那人，佢會搵乜比我？

有無得坐貨車大暴走

黑社會office有咩睇?

黑社會都可以係景點

D 女好正

你講緊妖怪通?

香港就砵蘭街，藍田邨，尖東，油麻地，慈雲山

Hi thankly I ta

香港都搞返個啦

有冇肥婆專門店

藍田邨有賣春？

我都想問。。。藍田邨有咩故仔

舊登傳說

但係新油遇水唔係會易甩d？

正喎
帶去召av